★點解港女唔覺得FB勁難用？

show乜message，佢決定，功能隨佢刪減，冇得自己話事

bookmark極不方便，又冇留灠紀錄（只有like紀錄）

有時又出唔到forward Link

垃圾

冇回帶，冇圖Link.....

但你成日偷看游B FB

唯一用途

老貓，我想加你FB

以前個版面簡單易用得多